希望呢個台既討論高質啲

高登好多Post啲討論好低層次
一批評熱狗，就比人標籤做青政狗
一批評青政，就俾人標籤做熱狗
都冇針對件事，淨係識人身攻擊。
希望大家有良好嘅討論風氣，唔好淨係為咗私怨攻擊。

標籤還標籤
私怨還私怨

青政太仆街 唔係熱都睇唔過眼
利申 路過